Uncle Roger同BBC教蛋炒飯條女炒飯

uncle roger既口音真係好正

閪啊

有無人覺得佢哋兩個好襯？

想睇佢哋做愛

黑妹好正

睇個姓氏應該係印度人

印度人係咪識好多招

好好笑 好用到新加坡/馬來西亞口音
正經返講野又好好聽

佢上條片去餐廳幫手好on9, 一d都唔好笑, 人地表明對花生敏感仲串柒柒玩racist

係個段真係唔知做緊咩

冇急才, 好尷尬, 唔係有機影住兼出咗名, 打佢老母臭閪啦

唔係媒嚟㗎咩

Don't worry, Uncle Roger explained to everyone that it's comedy skit!

做下媒 節目效果黎

抄Peter chao

應該得on9先會覺得係實境show

早期YouTuber而家應該冇咩人識
Peter chao當年啲片好笑過uncle Roger
chao outside motherfucker

Peter Chao香港人

印度妹
英國口音
英國口音印度妹

睇多幾條片就知冇乜料到 真係屎忽撞棍咁都紅到

印度妹 正
仲要唔帶罩炒飯

我一路睇一路覺得係假但都聽落好唔舒服

COLANDER